越嚟越欣賞梁芷珊

依個時代作為公眾人物仲要生意人

講良心說話已經算難得

佢老公係澳門孭緊條罪呀嘛

離咗婚n世

你又唔見金髀有出聲？

乜水黎

好靚女
又高

講嘢又寸又有腦

原來離左婚
btw 有like佢
見佢fb會屌柒返d 5毛

離咗好耐啦

正

杜文澤有訪問佢 , 可以睇下

有態度既女強人
支持 CANNY

呢個真 敢言 有point

完美既女人 .....

原來佢自稱珊吹老師

佢係前羅太 前羅傑承老婆 搞過南華同飛馬 相當欣賞佢

有文化 講野有point
跟前夫學做生意 到而家自己搞埋生意
仲要曾經嫁過有錢佬 而家搵到個鬼佬另一半
到呢個年紀仲keep到樣同身材
真係大部分女人既夢想來

前羅太

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

黃嘅永遠都係講嘢有文有路有邏輯藍嘅唔知點解都係閪下閪下 九唔搭八on99咁

原來上埋100毛齊上齊學
個浮台論好好

又識作詞

越來越鍾意佢
前幾日佢係毛記做個節目講到眼濕濕，始終文人係感性嘅

膠樣

我係覺得任何一個有良知有一顆赤子之心嘅講起都會想喊

有內涵的女人

佢身體無事嗎？

膚色有期黑到

近期見到好返好多

希望佢無事 健健康康

利申: 反飛馬

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

香港人欠佢一個道歉

前幾年仲得人驚
近年好咗啦

好好睇

係
臨尾佢都忍唔住

點解會同羅傑承離婚？

話結婚耐咗好似返工傾公事咁喎

之後識咗個鬼佬名廚男友
一齊做生意

見過真人，

你會覺得散發住氣質

其實我見過

關淑怡
葉藴儀

杜狗有集訪問佢有講

睇錯黎芷珊

唔識佢但睇左齊上齊學，覺得佢好正，上晒岸都仲好關心年輕人，不過我相信好多中年人都係，只係比藍絲五毛影衰晒

香港足球女神

足球女神唔係流架

好有內涵

佢的確好堅，搞起香港波，寫書同做生意都勁，仲要有良心

細細個就跟佢買波